十二月頭想毒遊日本8日7夜 求推介地方

去過北九州，大阪京都，道南道央
諗緊去南九州定關西深度遊定係其他好
主要想睇靚景影下相
係香港日日返工就黎變痴線佬 要出下國休息下

北海道？

12月咩都無

樓主情況同我好似
都係12月頭度，獨遊，但我非自駕。北海道好似難左d 咁，近排睇遊道同北九洲、四國、山陰山陽都有興趣，唔知巴打們有冇推介

12月頭關東、九洲同和歌山有紅葉

廣島 正